有冇人用clip更新後有同樣問題

我用mac版clip，本來幾年冇更新過一直用得好好地，前排手多多走去更新就出事
好多時候一個圖層部分已經畫好嘅內容會自動copy去另一個圖層之內，變咗同樣內容分別出現係兩個圖層上
有冇人遇過同樣問題？知唔知應該點搞